就快新年 斷六親既你諗住點過

又要比隔離屋班拜年撚嘈撚死

好想返工

諗緊

大把人唔想拜年

唔想放假 個個出哂去拜年